幻友的女友

唔知連登仔幻想同理想既女朋友係點
樣 性格都可以分享下
我先
清純 眼細細 黑色長髮 白滑 163cm 瘦 長腿冇波
性格 唔怕羞 貪靚 有情趣 把口好串 口不對心 專一 聰明
可惜現實就

連幻想女朋友都冇？